小嶋陽菜婚事讀秒 爆下月閃嫁當社長夫人

日本夯團「AKB48」30歲前成員小嶋陽菜今年5月爆熱戀緋聞，與DMM旗下公司「PicApp」的26歲社長宮本拓大談姊弟戀，2人感情順遂，年底前可望閃婚當人妻。《東京體育報》報導，小嶋陽菜最近對演藝圈的工作毫無留戀，全心發展6月成立的個人時裝品牌「Her lip to」，還和男友甜蜜半同居，結婚讀秒傳聞不脛而走。

小嶋陽菜今年4月滿30歲後，曾與宮本拓相偕出遊，到美國加州去參加野外音樂祭活動，她養的貴賓狗愛犬照片，也出現在宮本的IG，雙方交情匪淺，感情進展快速。報導指出，小嶋陽菜透過定居夏威夷的恩師支持，今年終於成功進軍時裝界發展，恩師對她在流行時尚的品味也相當肯定，讓她更堅定想轉行發展的心意。據悉，她目前已和宮本拓在月租180萬日圓（約50.4萬元台幣）的豪宅半同居，她也計劃年內閃婚當少奶奶，婚後將在老公的金援下，改當經營服裝品牌的實業家。由於11月26日她將與「AKB48」前隊友高橋南和峯岸南再度合體，為偶像組合「no3b」舉行出道10周年演唱會，演藝圈盛傳當天將是她以藝人身分的最後演出，屆時很可能在演唱會上親自向粉絲報喜，和大家分享即將當人妻的喜悅。

molamola

得返雞扒妹

wfc

原來有人包

埋街食井水

臭西

Dmm r28